﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><root type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Document" id="1" version="2" Name="document1" IsTemplate="true" Title="Số tiền gửi tài khoản ngân hàng" DocumentGuid="4332c73a-f83f-49ce-8b4c-48ccd15e8578" InvalidRenderLength="ThrowException" CommonScript="int pNumber = 0;&#xD;&#xA;bool showHeader = true;&#xD;&#xA;bool showSumBefore = false;" ScriptLanguage="CSharp" GridStep="5"><Parameters type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ParameterCollection" id="2"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Parameter" id="3" Name="CurrencyID" DefaultValue="&quot;&quot;" /></Parameters><PageContent type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Wrappers.ContentParametersDictionary" id="4" /><Pages type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageCollection" id="5"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Page" id="6" Margins="118.110236220472; 141.732283464567; 129.92125984252; 35.4330708661417" Size="3507.8740157480315;2480.3149606299212" StyleName="Normal" CustomSize="4133.8582677165359;3507.8740157480315" Name="page1" Location="0;0" Orientation="Landscape"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="7" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="8"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="9" Location="0;55" Size="3507.8740157480315;2325" Name="dataBand1" ColumnsGap="0" DataSource="DBCONGNHOM"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="10" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="11"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="12" GenerateScript="showHeader = true;&#xD;&#xA;pNumber = 1; " StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;195" Name="header1" Location="0;484.05511811023621"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="13" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="14"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="15" Location="150;0" Size="3248.031494140625;118.11023712158203" Name="textBox1" Text="SỔ TIỀN GỬI TÀI KHOẢN NGÂN HÀNG" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="BottomCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="16" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="17" Size="14" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="18" Location="150;118.11023712158203" Size="3248.031494140625;59.055118560791016" Name="txtThoiGian" Text="Loại tài khoản" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtThoiGian, GetData(&quot;Detail.Period&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="19" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="20" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="21" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="22" GenerateScript=" " StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;696.85040283203125" Name="footer3" Location="0;1565"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="23" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="24" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="25"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="26" Location="155;248.031494140625" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtBookeeperTitle" Text="Người ghi sổ" StyleName="SignerTitle" Tag="754" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="27" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="28" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="29" Location="155;318.89764404296875" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" Name="txtSignerSubtitle" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="30" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="31" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="32" Location="155;625.9842529296875" Size="649.6063232421875;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtReportPreparerName" GrowToBottom="true" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtReportPreparerName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyReportPreparer(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="33" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="34" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="35" Location="2635;177.16535949707031" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtSignedDate" Text="Ngày ..... tháng ..... năm ........." StyleName="SignerDate" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="36" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="37" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="38" Location="2635;248.031494140625" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtDirector" Text="Giám đốc" StyleName="SignerTitle" Tag="515" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="39" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="40" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="41" Location="2635;318.89764404296875" Size="767.716552734375;70.866142272949219" Name="txtDirectorSign" Text="(Ký, họ tên, đóng dấu)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="2786" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="42" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="43" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="44" Location="2635;625.9842529296875" Size="767.716552734375;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtDirectorName" GrowToBottom="true" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtDirectorName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyDirector(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="45" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="46" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="47" Location="805;248.031494140625" Size="1830.7086181640625;70.866142272949219" Name="txtChiefAccountant" Text="Kế toán trưởng" StyleName="SignerTitle" Tag="585" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="48" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="49" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="50" Location="805;318.89764404296875" Size="1830.7086181640625;70.866142272949219" Name="txtSignChiefAccountant" Text="(Ký, họ tên)" StyleName="SignerSubTitle" Tag="113" ExportAsPictureInXaml="false"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="51" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="52" Size="12" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="53" Location="750;625.9842529296875" Size="1889.7637939453125;70.866142272949219" CanGrow="true" Name="txtChiefAccountantName" GrowToBottom="true" StyleName="SignerName" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtChiefAccountantName, Accounting.ReportUtils.GetCompanyChiefAccountant(), Accounting.ReportUtils.DataType.String); " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="TopCenter"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="54" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="55" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="56" Location="155;35.433071136474609" Size="3248.031494140625;70.866142272949219" Name="txtBookPage" Text="- Sổ này có {0} trang, đánh số từ trang 1 đến trang {1}" StyleName="NormalText" GenerateScript="string strBookPage = string.Format(Accounting.ReportUtils.GetTextMessage(&quot;MSGREP_FromPageToPage&quot;), pNumber); &#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtBookPage, strBookPage, Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="57" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="58" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="59" Location="155;106.29920959472656" Size="3248.031494140625;70.866142272949219" Name="txtDateOpenBook" Text="- Ngày mở sổ:    ..........................." StyleName="NormalText" GenerateScript=" " ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="60" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="61" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBand" id="62" Location="0;984.99993896484375" Size="3507.8740157480315;415" Name="dataBand2" FilterExpression="GetData(&quot;BankAccount&quot;).ToString() == GetData(&quot;DBCONGNHOM.BankAccount&quot;).ToString();" ColumnsGap="0" DataSource="DBSOTGTKNH"><Sort type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandSortCollection" id="63" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="64"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="65" StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;70" Name="header2" Location="0;45"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="66" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="67"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="68" Location="780;0" Size="2555;70.866142272949219" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 0" Name="txtTaiKhoanNH" Text="Tài khoản ngân hàng: {0} - {1}" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtTaiKhoanNH, GetData(&quot;BankAccount&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="70" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="71" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="72" Location="185;0" Size="595;70.866142272949219" Name="textBox2" Text="Tài khoản ngân hàng:" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="73" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="74" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="75" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="76" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Detail" id="77" GenerateScript="Accounting.ReportUtils.BindData(txtNgayHachToan, GetData(&quot;PostedDate&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Date);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtNgayChungTu, GetData(&quot;RefDate&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.Date);	&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtSoChungTu, GetData(&quot;RefNo&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtDienGiai, GetData(&quot;JournalMemo&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;Accounting.ReportUtils.BindData(txtTKDoiUng, GetData(&quot;CorrespondingAccountNumber&quot;), Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;if(((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) == &quot;VND&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData2(txtThu, GetData(&quot;DebitAmount&quot;));&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData2(txtChi, GetData(&quot;CreditAmount&quot;));&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTon, GetData(&quot;ClosingAmount&quot;));&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  decimal DebitAmount = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    DebitAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DebitAmountOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtDebitAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(DebitAmount.ToString(), (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(DebitAmount != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtThu, dtDebitAmount, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtThu, &quot;&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  decimal CreditAmount = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    CreditAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;CreditAmountOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtCreditAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(CreditAmount.ToString(), (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(CreditAmount != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtChi, dtCreditAmount, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtChi, &quot;&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  decimal ClosingAmount = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    ClosingAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;ClosingAmountOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtClosingAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(ClosingAmount.ToString(), (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(ClosingAmount != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTon, dtClosingAmount, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTon, &quot;&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;var font = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtDienGiai.Font);&#xD;&#xA;var font2 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtThu.Font);&#xD;&#xA;var font3 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtChi.Font);&#xD;&#xA;var font4 = new PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor(txtTon.Font);&#xD;&#xA;font.Bold = font2.Bold = font3.Bold = font4.Bold = FontStyleMode.Off;&#xD;&#xA;if(txtDienGiai.Text == &quot;Số dư đầu kỳ&quot;)&#xD;&#xA;{ &#xD;&#xA;  font.Bold = font2.Bold = font3.Bold = font4.Bold = FontStyleMode.On;&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;txtDienGiai.Font = font;&#xD;&#xA;txtThu.Font = font2;&#xD;&#xA;txtChi.Font = font3;&#xD;&#xA;txtTon.Font = font4;&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;if(GetData(&quot;RefID&quot;) != null)&#xD;&#xA;  txtSoChungTu.Hyperlink = GetData(&quot;RefID&quot;).ToString() + &quot;;&quot; + GetData(&quot;RefType&quot;);" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;70" Name="detail1" Location="0;165"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="78" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="79" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="80"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="81" Location="185;0" Size="295;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 0" CanGrow="true" Name="txtNgayHachToan" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="82" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="83" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="84" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="85" Location="480;0" Size="300;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 0" CanGrow="true" Name="txtNgayChungTu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="87" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="88" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="89" Location="780;0" Size="355;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 11.8110236220472; 0" CanGrow="true" Name="txtSoChungTu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><TextFill type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.SolidFill" id="90" Color="Blue" /><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="91" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="92" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="On" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="93" Location="1135;0" Size="500;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 11.8110236220472; 0" CanGrow="true" Name="txtDienGiai" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="94" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="95" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="96" Location="1635;0" Size="290;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 11.8110236220472; 0" CanGrow="true" Name="txtTKDoiUng" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="97" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="98" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="99" Location="1925;0" Size="475;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtThu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="100" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="101" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="102" Location="2400;0" Size="475;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtChi" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="103" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="104" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="105" Location="2875;0" Size="460;59.055118560791016" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtTon" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="86" TopLine="1 Dot Black" BottomLine="1 Dot Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="106" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="107" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="108" GenerateScript="//Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSumThu, GetData(&quot;DebitAmount&quot;));&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSumChi, GetData(&quot;CreditAmount&quot;));&#xD;&#xA;//Accounting.ReportUtils.BindData2(txtSumTon, GetData(&quot;ClosingAmount&quot;));&#xD;&#xA;if(((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) == &quot;VND&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  string dtDebitAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;DBCONGNHOM.DebitAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;  if(dtDebitAmount != null &amp;&amp; dtDebitAmount != &quot;&quot; &amp;&amp; Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DBCONGNHOM.DebitAmount&quot;)) != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumThu, GetData(&quot;DBCONGNHOM.DebitAmount&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtSumThu.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  &#xD;&#xA;  string dtCreditAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;DBCONGNHOM.CreditAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;  if(dtCreditAmount != null &amp;&amp; dtCreditAmount != &quot;&quot; &amp;&amp; Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DBCONGNHOM.CreditAmount&quot;)) != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumChi, GetData(&quot;DBCONGNHOM.CreditAmount&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtSumChi.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA; &#xD;&#xA;  string dtClosingAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(GetData(&quot;DBCONGNHOM.ClosingAmount&quot;), &quot;VND&quot;);&#xD;&#xA;  if(dtClosingAmount != null &amp;&amp; dtClosingAmount != &quot;&quot; &amp;&amp; Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DBCONGNHOM.ClosingAmount&quot;)) != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData3(txtSumTon, GetData(&quot;DBCONGNHOM.ClosingAmount&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtSumTon.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  decimal DebitAmount = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    DebitAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DBCONGNHOM.DebitAmountOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtDebitAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(DebitAmount, (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(DebitAmount != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData6(txtSumThu, GetData(&quot;DBCONGNHOM.DebitAmountOC&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtSumThu.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  decimal CreditAmount = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    CreditAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DBCONGNHOM.CreditAmountOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtCreditAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(CreditAmount, (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(CreditAmount != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData6(txtSumChi, GetData(&quot;DBCONGNHOM.CreditAmountOC&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtSumChi.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  decimal ClosingAmount = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    ClosingAmount = Convert.ToDecimal(GetData(&quot;DBCONGNHOM.ClosingAmountOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtClosingAmount = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(ClosingAmount, (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(ClosingAmount != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData6(txtSumTon, GetData(&quot;DBCONGNHOM.ClosingAmountOC&quot;));&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    txtSumTon.Text = &quot;&quot;;&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;80" Name="footer1" Location="0;285"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="109" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="110" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="111"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="112" Location="2875;0" Size="460;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtSumTon" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="113" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="114" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="115" Location="2400;0" Size="475;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtSumChi" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="116" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="117" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="118" Location="1925;0" Size="475;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtSumThu" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="119" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="120" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="121" Location="185;0" Size="1740;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 11.8110236220472; 0" CanGrow="true" Name="textBox22" Text="Cộng nhóm" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="122" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="123" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="124" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="125" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="126" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="127" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="128" RepeatEveryPage="true" StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;118.11023712158203" Name="header3" Location="0;814.76377952755911"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="129" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="130"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="131" Location="185;4.5055492137180408E-07" Size="295;118.11023712158203" Name="textBox3" Text="Ngày hạch toán" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="132" All="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="133" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="134" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="135" Location="480;4.5055492137180408E-07" Size="300;118.11023712158203" Name="textBox5" Text="Ngày chứng từ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="137" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="138" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="139" Location="780;4.5055492137180408E-07" Size="355;118.11023712158203" Name="textBox4" Text="Số chứng từ" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="140" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="141" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="142" Location="1135;4.5055492137180408E-07" Size="500;118.11023712158203" Name="textBox6" Text="Diễn giải" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="143" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="144" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="145" Location="1635;4.5055492137180408E-07" Size="290;118.11023712158203" Name="textBox7" Text="TK đối ứng" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="146" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="147" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="148" Location="1925;4.5055492137180408E-07" Size="475;118.11023712158203" Name="textBox8" Text="Thu" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="149" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="150" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="151" Location="2400;4.5055492137180408E-07" Size="475;118.11023712158203" Name="textBox9" Text="Chi" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="152" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="153" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="154" Location="2875;4.5055492137180408E-07" Size="460;118.11023712158203" Name="textBox10" Text="Tồn" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="136" TopLine="1 Solid Black" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="155" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="156" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="157" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Footer" id="158" StyleName="Header1" CanGrow="true" Size="3507.8740157480315;80" Name="footer2" Location="0;1440"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="159" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="160" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="161"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="162" Location="185;0" Size="1740;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 11.8110236220472; 0" CanGrow="true" Name="textBox11" Text="Tổng cộng" GrowToBottom="true" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="122" BottomLine="1 Solid Black" LeftLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="163" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="164" Size="11.25" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="165" Location="1925;-0" Size="475;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtTongCongThu" GrowToBottom="true" GenerateScript="//Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTongCongThu, GetTotal(&quot;SumThu&quot;));&#xD;&#xA;if(((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) == &quot;VND&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTongCongThu, GetTotal(&quot;SumThu&quot;));&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  decimal Sum_Thu = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    Sum_Thu = Convert.ToDecimal(GetTotal(&quot;SumThuOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtSum_Thu = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(Sum_Thu.ToString(), (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(Sum_Thu != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTongCongThu, dtSum_Thu, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTongCongThu, &quot;&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="166" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="167" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="168" Location="2400;0" Size="475;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtTongCongChi" GrowToBottom="true" GenerateScript="//Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTongCongChi, GetTotal(&quot;SumChi&quot;));&#xD;&#xA;if(((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) == &quot;VND&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTongCongChi, GetTotal(&quot;SumChi&quot;));&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  decimal Sum_Chi = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    Sum_Chi = Convert.ToDecimal(GetTotal(&quot;SumChiOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtSum_Chi = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(Sum_Chi.ToString(), (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(Sum_Chi != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTongCongChi, dtSum_Chi, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTongCongChi, &quot;&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="169" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="170" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="171" Location="2875;0" Size="460;70" Margins="11.8110236220472; 11.8110236220472; 0; 11.8110236220472" CanGrow="true" Name="txtTongCongTon" GrowToBottom="true" GenerateScript="//Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTongCongTon, GetTotal(&quot;SumTon&quot;));&#xD;&#xA;if(((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) == &quot;VND&quot;)&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  Accounting.ReportUtils.BindData2(txtTongCongTon, GetTotal(&quot;SumTon&quot;));&#xD;&#xA;}&#xD;&#xA;else&#xD;&#xA;{&#xD;&#xA;  decimal Sum_Ton = 0;&#xD;&#xA;  try{&#xD;&#xA;    Sum_Ton = Convert.ToDecimal(GetTotal(&quot;SumTonOC&quot;) ?? 0);&#xD;&#xA;&#xD;&#xA;  }catch{}&#xD;&#xA;  string dtSum_Ton = Accounting.ReportUtils.FormatTiente(Sum_Ton.ToString(), (((System.String) GetParameter(&quot;CurrencyID&quot;)) ?? &quot;&quot;).ToString());&#xD;&#xA;  if(Sum_Ton != 0)&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTongCongTon, dtSum_Ton, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;  else&#xD;&#xA;  {&#xD;&#xA;    Accounting.ReportUtils.BindData(txtTongCongTon, &quot;&quot;, Accounting.ReportUtils.DataType.String);&#xD;&#xA;  }&#xD;&#xA;}" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="69" BottomLine="1 Solid Black" RightLine="1 Solid Black" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="172" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="173" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.Header" id="174" StyleName="Header1" Size="3507.8740157480315;365" Name="header4" Location="0;50"><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="175" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="176"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="177" Location="135;5" Size="1990;65" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoName" Text="Tên doanh nghiệp:" StyleName="CompanyName" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoName.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyName();&#xD;&#xA;" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="178" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="179" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="180" Location="135;75" Size="1990;65" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoAddress" Text="Địa chỉ" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyAddress();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="181" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="182" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="183" Location="135;140" Size="1990;75" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoTaxCode" Text="Mã số thuế:" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyTaxCode();&#xD;&#xA;txtCompanyInfoAddress.Location = new Vector(txtCompanyInfoName.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight);&#xD;&#xA;txtCompanyInfoTaxCode.Location = new Vector(txtCompanyInfoAddress.Location.X, txtCompanyInfoName.Location.Y + txtCompanyInfoName.RenderHeight + txtCompanyInfoAddress.RenderHeight);" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="184" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="185" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="186" Location="135;220" Size="1990;70" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtCompanyInfoPhone" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;//txtCompanyInfoPhone.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyPhoneNumber();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="187" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="188" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="189" Location="135;290" Size="1990;65" CanShrink="true" CanGrow="true" Name="txtDonVi" StyleName="CompanyInformation" GenerateScript="&#xD;&#xA;//txtCompanyInfoPhone.Value = Accounting.ReportUtils.GetCompanyPhoneNumber();" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="190" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="191" Size="11" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="192" Location="2195;4.0551185607910156" Size="1215;118.11023712158203" Name="textBox12" Text="Mẫu số S05 - DNN" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="BottomCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="193" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="194" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="195" Size="12" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="On" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="196" Location="2195;119.05511474609375" Size="1215;118.11023712158203" Name="textBox13" Text="(Ban hành theo Thông tư số 133/2016/TT-&#xD;&#xA;BTC ngày 26/8/2016 của Bộ tài chính)" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleCenter"><Border type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.Border" id="193" /><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="197" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="198" Size="11" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="199" /></Item></Controls><Totals type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotalCollection" id="200"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="201" Expression="GetData(&quot;DebitAmount&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;DebitAmount&quot;)" Name="SumThu"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="203" Expression="GetData(&quot;CreditAmount&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;CreditAmount&quot;)" Name="SumChi"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="204" Expression="GetData(&quot;ClosingAmount&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;ClosingAmount&quot;)" Name="SumTon"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="205" Expression="GetData(&quot;DebitAmountOC&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;DebitAmountOC&quot;)" Name="SumThuOC"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="206" Expression="GetData(&quot;CreditAmountOC&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;CreditAmountOC&quot;)" Name="SumChiOC"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="202" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.DataBandTotal" id="207" Expression="GetData(&quot;ClosingAmountOC&quot;) == null ? 0 : GetData(&quot;ClosingAmountOC&quot;)" Name="SumTonOC"><AggregateFunction type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.Olap.AggregateFunctionFactory+Sum" id="202" /></Item></Totals><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="208" /><Aggregates type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.AggregateCollection" id="209" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.PageFooter" id="210" StyleName="ReportFooter" CanGrow="true" GenerateScript="pNumber++;&#xD;&#xA;txtPageNumber.Value = pNumber;&#xD;&#xA;txtProgramInfo.Value = Accounting.ReportUtils.GetProductInfo();&#xD;&#xA;//showHeader = false;" CanShrink="true" Location="0;2435" Name="pageFooter" Size="3507.8740157480315;118.11023712158203"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="211" /><Controls type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportControlCollection" id="212"><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="213" Location="3025;0" Size="389.7637939453125;65" Name="txtPageNumber" StyleName="PageNumber" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleRight"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="214" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="215" Strikeout="Off" Italic="Off" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item><Item type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.TextBox" id="216" Location="135;0" Size="635;65" Name="txtProgramInfo" ExportAsPictureInXaml="false" TextAlign="MiddleLeft"><DataBindings type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.ReportDataBindingCollection" id="217" /><Font type="PerpetuumSoft.Framework.Drawing.FontDescriptor" id="218" Size="8" Strikeout="Off" Italic="On" Bold="Off" FamilyName="Times New Roman" Underline="Off" /></Item></Controls></Item></Controls></Item></Pages><DataSources type="PerpetuumSoft.Reporting.Data.DocumentDataSourceCollection" id="219" /><StyleSheet type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleSheet" id="220"><Styles type="PerpetuumSoft.Reporting.DOM.StyleCollection" id="221" /></StyleSheet></root>